原來韓國第一天團EXO有個中國籍成員叫Lay

Wiki睇EXO資料先知原來有個中國籍成員

大陸lay

以為薯片

山頂哥
就是爽

咩叫山頂哥

但點解我睇EXO d MV見唔到有呢個人
咁撚奇怪既

大陸喱都唔識

上年exo見donald trump嗰陣又唔見有佢

錯手負評

tempo冇份唱都見到佢

咩料黎究竟
韓綜唔見有佢
中綜就大把

你睇左幾耐exo？

今朝wiki完睇咗陣
大概三個鐘左右

睇多次啦 exo唔止9個

唔係掛

Exo原本有12個人

睇你個小豬羅志祥啦